今次班警察全部冇晒編號 擺明想打完人等人冇得追究

速龍同便衣全部冇編號冇證件
擺明等人追究唔到

香港警察 社會垃圾
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

警權無限大

唔怪得打記者

記者們係咪應該留意一下你地工作時之安危？
係咪譴責？

真係好厚顏無恥
大家要團結
守望相助 千其唔好比人落單
人多 鏡頭多 佢地先識驚

我都覺得奇怪 點解班警犬今次咁大膽
原來係上頭唔洗佢地show 編號

影哂佢地d人 快！
再搵人放去dweb